操你媽的早飯吃雞爪子肉排蒸米飯簡直就牛B死了

做咩唔食狗肉

休狗期，俾你休養生息生多d俾老衲享用

老納把口賤過狗

口才勁過左光斗

咁都幾廢

有創意